Red Dead Redemption 2 集中討論 (4)

繼續討論

朝早6點半起身玩玩到差啲想射波

開post麻煩貼d資料

中文官網

遊戲版本

官方trailer

留名

請問點解psn冇得買game既 ?

建議未買game嘅巴打可以去隔離post傾
呢度留返嚟討論隻game

Red Dead Redemption 2 實體版報價區

今晚放工仲要做埋gym 先開機

第一次覺得返工時間好長
中午應該好多問價報價post

問定先問題有劇透使唔使粉紅細字？

過左預購通常要等一等先再上返架

唔可以用鎗殺

好似要盡量一擊必殺同 唔好打太多部位

用.22 都拎唔到完美

做GYM
一唔一齊做....

試下用手拗死佢

利申：未拎到game

個ndjjdjdjds已經去左報價區放流料

袋底

呢兩條ON9真係好無聊

玩左咁多日都唔厭個下好野
佢地既人生係咪太無聊

未入黎

玩到邊先有弓？
尋日拎左枝步槍 捉左個人質就收皮
仲有一個任未做

人生失敗要搵存在感....

叫佢再入黎玩啦...
玩返佢轉頭

喂，旺角有偷跑未

Btw 強迫症
成地屍體一定要搜哂先去checkpoint

12點先有啊

早期物資少點都要搜架啦 唔係行到一半餓死左

第1章個廚師話唔夠食物叫主角狩獵動物
手受傷箭佬跟隨教主角用弓

preorder 左rdr2 特別版既實體版
有得揸喺手，實在好多
但係要11月8號先有

搜到仆街先得十蚊
肯定又唔捨得用（但又捨得拎黎賭 ）

點解要咁耐

屌你都話我老細前一日叫親話去澳門都FAKE尻我
今日又一早返撚左黎...

因為香港啲game鋪，係旺角問都冇得訂
所以直接係amazon美國寄過嚟

訂耐過買現貨

唔鍾意玩開放世界的game
RDR2 值唔值得入手一試?

利伸:
巫師3 玩了20~40小時然後坑了
GTA 5 只玩過online
zelda 40~50小時通關就沒玩了

dutch有冇諗過會比john迫到跳崖

唔值

放棄

幾百蚊一隻

怕咩

唔岩咪蝕少少放返出去囉

佢試過三次都唔鍾意
咁真係未必值

啲兔仔仲難打

無隻爆到 ching唔岩玩長game 玩返d一鋪鋪電莖game算啦

屌好想玩啊啊啊啊啊

Gta v 只玩online

買咗實體版 想知隻Game幾大

有人玩緊？

我大部份RPG , 線性劇情遊戲都爆到...
而且zelda 我都通左關Orz

主要想知RDR2 夠唔夠足夠指示解主線?
當初巫師3 棄的原因就是老是跑不到任務地點和戰鬥真的很有回合制風格

digital玩緊啦

同班隊友騎馬去打劫火車果幕好正
個BGM好有feel

你邊到人 又通關 又老是

Thx

98.x GB

好想返屋企玩

咁快有得劫火車

請左幾日假打 上次gta 出 玩左日 第二日都唔想番工

sor囉,習慣左起電腦打書面語...
下次會打番"爆機" 同"次撚次"

隻game 好正
應該可以玩好耐

唔記得曬第一集d劇情，剩係認得John，但都覺得dutch鬼鬼地

d 假用黎打機

今集應該會交待dutch做咗啲咩仆街野 搞到John要追撚住佢 好期待

想問下係咪會有online玩？大概幾時有？

11月

冇得再收幾十把槍係身
好中意呢個設定 夠真實

實體撚表返工好痛苦

表示

下載撚表示好想即刻放工

come on cow boy

數位撚
帶左手制返公司 食lunch個陣remote play

難得舊機都順到仆街

留名 放工玩

等
等撚到幾時

睇挑戰者一號啦
玩game根本唔應該睇攻略

rdr 2個ios /andrroid app上左架未

youtube睇緊人玩
畫面好正

啱呀
有咩帶show出黎

好過帶幾十把仲輕飄飄

左
ios 要150mb

自己慢慢探索啦

人地明明已經預早成個星期比你dl

有冇人連唔到個app?

點樣拎到特別版d野？
例如馬

Ps4冇裝ssd會唔會load好慢

入game果下load好耐

好想放工

岩岩先番到香港
一番到屋企即刻開機dl
點知差唔多成百fb

隻GAME 岩岩先出就買攻略
咁大個人肯定仲飲緊奶

有冇巴打覺得個人好鈍咁 我知係真實感..不過好唔慣

可以喺個app度買嘢？自動喺個身度？

想問下買二手有冇玩online?

咩黎

有，不過係新ac

咁快有二手

Rdr2 app

即係唔係跟code?

唔知今日會炒到幾錢呢

好似得ios先有

PSN上返架，係咪除左GTA幣之外送野同預售一樣？

一開波係雪地行兩行已經過得好正

一開波就係咁提到John, 好想快d見到John瘋狂斷背

咩人黎
著哂牛仔咁做乜撚.....

應該係跟psn ac
唔會有上一手紀錄
所以可以玩

john 原來係第一集主角
利伸無玩1

重有接佢捧嘅仔

30fps=隻game會慢D架咩?

睇你D FD D對話
佢地係咪果D最鍾意亂尻咁黎衝到掐掐聲
果D咁既驚佢地就覺得好好玩果種人....

多得d fps is king 既柒頭

game既節奏關fps咩事

咁隻game順D係好事
但係點解關快慢事

隻game好大食, 部ps4勁嘈好快熱

Ps4 多數game都30 FPS 嫁啦

玩pc版囉，睇片唔會咁覺

唔可以收埋部機

咪就係識d 唔識d 扮晒專家

PC可以4k

我完全唔明
點解我今日要返工....

你個fd部機行咩spec咁高要求

因為要比老細屌
放工你先可以屌d馬

唔怪得今日咁多人放假

我尋日一開隻GAME玩左兩分鐘
我就知仆街啦我應該要請假嫁....

你又唔好咁講
要高FPS還高FPS
條柒頭賴埋去隻GAME節奏到姐
未玩RDR唔知 之前玩巫師同人中6好似睇緊powerpoint咁

咪又係顯示卡係1080之類個d基本野

仲要講出黎比人笑

重點係你班FD只係鍾意速食文化
佢地完全唔會理解呢種細水長流既驚既精髓所在
呢D玩家
少個算數啦唔洗恨

巫師用pro 玩好順
舊版都未到PowerPoint掛
至多開界面時會lag

有咩仲慘得過請左假但要等gmae鋪二點開之後再裝二個鐘先有得玩，比返日假我

做咩唔買下載版

佢地都唔會mon住個post

我都無事喎，利申我唔係PRO機
我果陣玩巫3都好順....

Lunch hour， 上環去緊藍田拎訂左既Game...屌...下次喺灣仔訂
蠢撚左

諗住有偷跑同埋儲開實物

琴晚玩咗陣﹐救咗個FRIEND 再俾狼追住嗰段段音樂好正

呢個POST 會有好多劇透﹐都係唔點推/追POST 了﹐慢慢玩慢慢探索

我真心唔明你點解要咁做

一心想玩 點解唔預購數位？

有嘢送 又一早可以download定
00:00 準時入 game 暢玩

買實體要等鋪開門
返到屋企重要裝
真係好撚戇尻

兩次被人埋伏殺咗
好易死

係呀 我睇人片都無咁嚴重
可能我部PS4問題 最舊一出個時買 老化散熱等等問題掛

今晚拎唔到，聽日有機會拎唔到，
起碼依家拎左，今晚幾夜返去都可以裝定，玩一陣

我頭先係野外俾咗一技回復藥一個被毒蛇咬到的人
之後我去條村到佢叫我自己係槍店任選一枝槍佢比錢

我個部dayone機都冇事

始終鍾意R* Game有實體地圖

真係好靚

鍾意隻GAME想要盒

有冇人知佢話送隻戰馬要喺邊到搵到， 馬刷可以去邊到買？

你係咪第一代機...

第二章做任就有馬房同送刷比你

咁無計 我都好鍾意隻GAME
但我數位買咗終極版
amazon 訂埋 official guide book 等緊寄嚟
埋單都係成千

邊一個發明了返工

thank巴打，我仲喺到四周圍探索緊

其實唔太好online既唔洗買終極版 好多資源你搜集完都有

D馬係唔係可以改名 我想改叫莫雷拉

可以

有咩係度講啦...

個app/網頁可以網購

打獵整得好撚勁
啲動物真係好遠見到你已經走
要打啲小動物仲難

今集有中文更加好玩，最0岩鍾意鳩流流既愛好者

正價幾多

我想問個APP
AN機可以點DL

有無人知個（亡命之徒包）其實點拎？定一早係身上

好似暫時得apple有

我指點解要藍田訂

呢個係iso版，上面巴打貼Link
AN版未有

屌原來可以改名
等我幫佢改做赤兔先

我想改做我老婆個名
明日花綺羅
咁我就日日騎佢日日屌佢

你唔怕騎騎下甩d眼耳口鼻出黎？

每次執得個幾毫子 幾時先買到把追

終極版啲槍有無人拎咗

驚閪
甩左都照屌呀
我屌撚到佢D肉細撚哂然後再撈個意粉落去當肉醬意粉食呀

利申﹕明日花FANS
有買佢D寫真集...

覺唔覺我好痴線

下個1001可以更新faq
講下pre order item點拎同個app之類
頁頁都有人問

有無人知到底而家實體既終極版多左咩
我有個朋友話188 2樓實體賣緊798....

啲人埋伏你如果有馬車可以拎去賣
賣咗一架有四十蚊

你算啦

算咩呀算
我屌埋你呀....

屌你地講咩明日花
一講明日花我就扯扯地

我要給佢米田共，米田共

Game 已拎返緊屋企

十蚊買好多野架，你去雜貨鋪就知

第一章節奏好慢
但過完就好
唔接主線瘋狂探索瘋狂打劫

果陣唔記今日係女朋友生日，又冇預過聽日要OT
幫襯開就訂左

Btw已經達陣，返公司中

點樣放冬季衫落隻馬度？
同埋個背包full左 ，都放唔倒落馬袋
痴撚線 愈玩愈正，完全係rpg game既內容量
一入屋搜就轉第一身

可以畀錢人幫你沖涼
但只用手捽兩捽就算

個主角唔好掛住騎馬，得閒跑步會提升體力... 我on99由鎮仔跑番營地意外發現... 不過唔知點放冬天衫係隻馬度

佢跑得好慢

抵呀 加5毫子，好撚好笑

係就快，唔好得個講字

後期應該可以養獵犬幫手

你比個地址我即黎
請假即黎

5毫子仲想點
去雜貨舖買到份蘋果咋

個ios app咩名

上集冇啦啦見到有角個隻兔仔
追左9條街差d比佢跑走

直接去伏擊佢
佢應該以為係特備節目會配合你

會以為係咩特備節目...

好陣遲d有得釣魚升級體力 唔洗特登跑咁on9
玩到咁辛苦做乜

總算拎到碟仲要食水.....真係早知買數位好過..
宜家仲要有排裝

3秒插入

AV情節....

Rockstar Games 的「RDR2: Companion」

大家買左咩版？

一開頭隻馬比啲賞金獵人殺左

屌你老母Amazon
上年訂，而家先話俾唔到
下個禮拜都唔知有冇得玩

買左普通版有冇得買PASS/其他野 拎返SPECIAL EDITION既任務?

其實有咩用 除左地圖外
未裝完GAME試唔到
攻略又要再比錢

大陸仔食撚屎

點轉中文字幕？

痴線

終極版送個d野 幾時先用到?

有無巴打知道傳說熊皮可以拎去邊？有咩用？

玩到劇情解鎖 就會有 例如隻馬咁 要去到馬廊就有

好撚多痴線佬
想像唔到online會點

狗衝返屋企

點解個post推咁慢既

成日順手按左r2一野射死d npc

好多人返緊工

首神玩緊

今晚再玩
你未玩咩

實體派

賭錢了

邊個係痴線佬...

你今晚都有得玩啦

今日生日放假玩

野外見到有人就好想射撚死佢

有幾個問題
點樣放衫係馬到
帶獵物番camp點樣比個廚師

廚師附近有張枱
右方向鍵

改隻馬做明日花

去出售有得揀條屍賣

老老實實我都覺係馬度放置/儲存物品個system有少少亂

好正常...

我唔識分點先係full
唔同類型既野係咪分開計

唔知點執書包
成日話我滿咗

唔知點解過完序章有200幾蚊

我想問玩到邊先會開始全自由
我仲玩緊一開始雪地嗰度

邊度有黑市販賣？？ 屌個放嘢system 1999 搞到無左傳説熊皮。。

點樣放道具喺隻馬度 。。搵極都搵唔到

第一章教學關，第二章咪開始可以自由行
畀啲耐性ok?

okok 唔該哂

有冇人殺到隻熊？

步槍加左輪打咗十幾飛，仲有幾飛中頭就搞掂咗
拎步槍勁遠預備射衝埋嚟嚇撚死我

巴打 知唔知道熊皮可以拎去邊

火車個櫃有疊銀紙ma

好似叫捕獸人，拎去可以幫你整熊皮裝

想問下大家買咗咩版？

仆街裝咁耐

Ut之友

想問下 如果我買左普通版
有無得係遊戲入面俾錢Down返特別版既內容？

熊毛皮拎去邊搞

買實體版有兩隻

碟版大概要裝幾耐

直播埋ok?

屌 我放左係營地扡下 然後就消失左 仆街

Push

我都係屌，好唔清晰 仆街
又叫我去黑市買但揾黎揾去都未揾到

乜野事

去到第二章有營地時係自己張床到有得換衫，可選擇放係馬度，自訂都可以，最多3套

好快汁到wo,第二章已經再$2xx

市區可以賣成60蚊 但說明果度寫可以整裝備

成日救npc去醫院點知途中炒車
個npc死左...加通緝...

覺唔覺槍枝種類有啲少？

1個鐘

嗰個年代入到手嘅差唔多啦
同埋成日覺得整n款同類型槍好on9

你去左槍舖睇未？睇偷跑見好多野買

就係去完覺得少

今集bgm真係好正, 好有牛味
另外周不時要食野...希望唔好太累贅

仆街 已經蒙左面先去打劫 都係認得我
辛苦錢又要比郵局銷案

另外想問 點樣轉電影視覺？
得兩個普通第三身加一個第一身視覺

長按pad 轉左後用r3轉角度

An機 app

個次有條友同我隻秋 個fd過嚟射死左佢入我數
之殺下殺下啲警察儲左$200幾懸賞

同GTA 一樣
明明無人見到你殺隻雞都會有星

如果一日得兩個鐘打機 真係唔適合玩RDR2 行地圖行都發火

手機app要點樣連接PS4?

實體ready

裝左幾耐?

玩住蜘蛛俠裝，1個鐘到

屌你媽我果部寫3 小時

官方都講到明節奏慢, 咪慢慢玩囉
btw應該有火車可以fast pass

佢會愈load 愈快
最初都話個半鐘

不過隻game操作好唔User friendly
一家要去camp手動save
話咁快已經中bug
打完刧上唔到火車做唔到任

頂住左又無得推走佢

個地圖有冇得睇唔同動物係咩位

等唔切啦要裝咁耐

On99上左火車 去左好遠個城
有黑市
有亞洲人講廣東話

有冇人用pro+1080P mon有開超級採樣,會唔會好似gt sport咁有反效果

引左個敵對幫會嘅人隻揪
我拉佢去警長附近
個警長幾槍比人射死左

唔值呀 大陸仔

仆街
騎錯人地隻馬又俾人通緝

錄埋影
賣埋去日本
分分鐘做到AV明星....
到時有得屌明日花BB

DL唔到...
地區唔支援

係呀好正有考究過果個年代

元朗喜利1樓右邊果間398

屌 殺完隻傳說熊炒馬跌左d皮無拎返
係咪少件衫整 點算？

有無人開TG 谷

會有咩反效果
我都係你講個spec

佢app 入面個攻略值唔值得買？

gt sport開左嘅話個介面會好疾，replay會跌fps

琴晚玩左陣
唔覺疾
但覺得畫面好似無youtube睇片咁靚

好想換pro 玩但電視係4K 無HDR，又驚佢會出新版pro.....

係咪用埋boost mode???

即係超級採樣？
如果係
有開

我想問點樣分主線同主線，唔想咁快做主線住

係
班撚樣係咁催快啲

點影相？

裝成3個鐘，

you playing me ?

啲字細粒到睇到我鬥雞

屌

買到都未玩得

一早叫咗買數位版

幾日前已經download 完

Pre order送啲嘢到底點拎？

之後會去馬廊同開放換杉功能

有咩faq 可以加？
各位巴打提議下 我整合左之後下個post 開

隻野係咪單機game? 有無co-op玩?

整點拎pre-order bonus

有無得online muti play ?

pre order 野邊度拎
幾時有得人手save
新手建議（我想知）

帶無人ps4 pro用2160p好似模模地

同onlnie幾時開

好想快啲玩

有撚排裝

有無巴打知？我都未開始玩

未收工 返去仲要等佢裝 屌

去到馬房好似中咗bug 改馬名改唔到 又冇得唔買馬 但係買馬就要改名 但係乜鳩名都唔比我改

返撚野工呀

仲有兩個半鐘先收工,救命呀

一日只係打一個半鐘機係咪有排玩

屌佢老母 重新開機都係咁

thx
觀望下到時入GAME會唔會好似GTA 咁慢
到時先入手一隻

衫到營地就有
馬就有馬房個陣有

有無人知隻熊點拎去整裝 ?

有冇人知點樣捐子彈 藥物比營地
行去部馬車到又冇反應

犯左法係咪再俾個度lawman見到就會wanted?

好似都係捐錢箱到
不過揀捐物品

留意返有兩個ON9仔要BLOCK

個apps剩係拎黎睇地圖?

個mount係邊買 幾正

武器去武器店買售價$0嘅武器

巴打

我係淨係睇地圖，課多一舊水有得睇埋官方攻略

我喺好景買，game舖多數都買到

唔止睇,個地圖仲可以互動(set waypoint個啲)
另外仲有啲睇journal,說明書之類嘅小功能

咁咪好重

做咩，我講事實咋喎
果兩條友玩足咁多日
佢地無非都係想多D人關注佢地姐
咪幫下佢地叫多D人 BLOCK佢地...

block左

唔好BLOCK我呀巴打...

咁我都block左既

我突然覺得我今日返工好無謂
老闆有3分之2日走左唔係公司
跟住我係公司ON99咁玩手機
個心就掛住想返屋企玩RDR2

講個兩條煩膠

還好
對手都係擺肚上面托住訓喺度玩

實體2隻碟係咪即係要down完一隻拎出黎放埋另一隻入去先有得玩
因為想衝返屋企down住出街食完飯返去有得玩

先裝data disk, 再裝play disk
半個鐘一隻（pro 機 no ssd)

你搵返之前幾頁
有巴打放過出黎

打完獵物 搬返去比屠夫但放唔倒上張臺 一放低又去左營火 好撚窮

即係一定要中途換碟

玩左一排既巴打 暫時覺得隻game點
10分滿分比幾多分？

Same , 皮就比到

唔洗放上張臺

thx bro

唔知點解連唔到個地圖

app語言同game語言唔同會睇唔到

唔洗返工返學咩
大把人直頭game都未有

開住玩部電話好熱，睇map 作用其實又唔係好大

行錯一步碌落山都即刻wasted

set navication、zoom map幾方便
次次pause game長禁option好麻煩

呢隻game咩來頭？
好似唔係好吸引

佢個app 應該好食電，熱到似打機咁，長電話開會打柴

gta西部牛仔版

你玩完就會上引...

有online玩未？
同埋online玩咩？

我用ipad幾爽
放係電視左邊當second screen
再熄埋啲hud欣賞風景
仲有就係查map個陣用touch screen操作順手好多

用*** sony就真係唔好咁玩了

之前流出d片可以用槍肢解
但我試過肢解唔到

有無兄弟肢解到？
定係要set 血腥mode on之類先得？
Thx

支那game黎，唔好玩的

gta間公司

I我p7 plus 都熱

有冇人買左個官方攻略

玩依隻仲忙玩GTA

點解無web版架

有無手足今日全日無心機做嘢等放工?

雪地執屍都執咗半個鐘

騎馬炒到人比人射死咗

終於放工喇屌

有無巴打唔用pro玩？load得耐唔耐？

全日玩手機睇連登...

放工狗衝攞game

係個鎮到call隻馬阻住條路都抆槍

放工狗衝返屋企打機.......

咁撚惡嫁咩而家...

不知幾出名

我想問點樣可以將d野放係隻馬到，搵左好耐都搵唔到

路過有條友比狼咬射死咗隻狼
返去隻馬攞野條友就失救死咗

Rockstar 除左整GTA出名之外
L.A Noire 同埋 Red Dead Redemption 都係超經典

我都係
比回復藥佢佢一手掉開左

help

記得攞埋佢死咗隻馬個馬鞍

想問係咪冇橫向視角反轉 個setting
搵唔到

馬個屎忽位㩒正方？

IpX表示暖暖哋唔熱

轉咗ssd 入game loading都要15-20秒

sorry我講得唔好，應該係點樣可以將d物品交比隻馬/放係馬鞍袋到，㩒左右掣會出現，但係唔知要點㩒先可以轉移過去
例如係點樣將件大衣交比隻馬

我見大陸去到差唔多$1100 一隻終極版

係雪地殺晒D人
臨走捉唔到條友 要我成個任重新來過
打完又冇得SAVE

放工喇屌你

一開頭果個任？
我都走甩左 。但佢話唔緊要既

唔係
第2個任

有排裝

做任玩到隻馬好遠，有冇巴打知點拎返？定一定要返去原地攞？

殺完隻boss熊諗住返屋企 點知比路人無啦啦射死左
條熊屍無撚左

ｄ人話ＲＤ節奏慢，我就覺剛好
騎住隻馬沿途欣賞美景同ｄ特別事件
GTA揸住架超跑有時衝太快好多野都miss咗

同埋ｄ角色真係好Ｑ有男人味
利申非gay

好似唔得 我做左個賞金獵人仼，攞左個犯隻馬走去警察局

Bully呢

個節奏令我玩到兩次訓著左

傳說熊皮 要放置去邊？
放係營地就得？

我殺完隻熊騎馬出大路果陣撞撚到個路人比佢開槍掃
反殺佢之後有路人報警 殺埋佢執番塊皮又有人黎報警
諗住那那聲風車鞭飛番屋企啦 點知炒樹跌左塊皮都唔知 番轉頭無撚左

結果要去捕獸人到用40 蚊買自己打番黎既熊皮帽

成件事好“萬寶路”

入左大城市 之後去到個整獸皮衫既人個邊就LAG到爆

無殺到火車最尾留落黎果三條on9，會唔會有事？
本身怕佢地報串，想殺曬佢地，但又一時心軟
唔知會唔會好似skyrim果d咁，d決定會影響後續事件/成個世界

要將部ipad變做中文

一樣，係咪一定要騎第2隻返去搵返自己隻馬？

屌 路過有條友比自己隻馬踢死咗

要係營地俾$240 upgrade先可以call隻馬返營地
唔係嘅話就要自己去騎佢返嚟

咁貴 點樣賺幾最快

千其唔好，我就係咁無撚左。
擺係馬上，之後落馬去camp 個皮爾度，按十字制比條友。

一開頭大家點搵錢，係咪都係靠搶劫

去到營地點拎返D槍?

比幾條友圍，之後死撚咗
復活返之後冇咗頂帽 點樣可以拎返

我都係接吓任周圍捉人
btw upgrade唔一定要用曬自己啲錢搞
用嘅係營地資金,其他人都有份捐

有冇人知

好多時隻馬會好撚遠
好似你坐馬車去第度
隻馬基本上已經KICK左係第2度 或者佢跑到兩個城中間位

我番去既時候都係撞到個路人 不過係直接飛出街死左

邊度有依個upgrade 喺營地搵唔到

仲有半個鐘先裝完

去隻馬度
L1然後轉去物品
右下

我縛起佢地跟住搶唒d 野就送左佢地走

好似係要做一次收數佬嘅收數任先開到
之後係Donation box隔離就會有本ledger可以upgrade嘢

成日比路人挑釁忍唔到手殺左佢地

報紙有講果三個人因為驚嚇過度冇篤你地出黎

姐係懸賞任？

我上咗地圖好上邊
有個好似軍營的野
殺極都有人
又入唔到去
殺咗過80件
啲人著軍裝

營地有條友會比任你去收數

放貸比人之後去搵返D人收返條數個個 不過其中有個農場啊伯個個我唔多忍心打佢

最後拎走佢d野於心不忍

好唔該哂

唔係
bounty係去鎮上接嗰個
收數佬係Gang入面嘅人,叫Leopold Strauss

你地買馬改唔改到名
屌佢老母 我改咩名都話我用粗口

咁邊度可以換衫

同埋買馬 係咪劇情推進先會有

營地自己張床隔離

騎騎下成日kick撚到野搞到隻馬仆街
都係行返大路算

係呀 有個任同hosea一齊做 做完就有

邊張先係料理枱
試過放動物屍體係廚師附近果幾張枱，放完都係瞬移去另一係位

返屋企西部牛仔

唔該

好，唔該哂

但係打到冇子彈都仲有人出
門口又開唔到
只能重新來一次

係咪自動SVE？

留名學野

睇人玩到屌曬鬼
騎馬聽npc 9up無限loop
想問點解會咁悶?

做完話我知幫唔幫到隻馬改名
屌佢老母我中撚咗bug 卡咗喺改名度

叫 精英大師

叫海綿寶寶都話我用粗口

睇黎呢隻game唔多岩我玩 ，返完工已經好攰 😩

終於買左 裝緊好期待

玩到第二章 可唔可以隨時save

其實玩單機咪慢慢玩 咁急做咩

因為我本身老好鍾意fps,最近入咗隻cod黎緊又有bf v呢隻唔知入唔入定看門口好

你想改咩名

如果中意節奏快既遊戲真係諗清楚先

依隻game要慢慢品嚐，唔係速食

Btw 比人通輯，係咪一定要比錢先可以解決

唔得
我就係衰收尾要重新來過

咁咪唔好買
RDR2係要有啲耐性慢慢浸先覺好玩
btw呢隻game都有得first person

身上d值錢野金懷錶果d去邊度賣？
前期捐唔捐錢俾營地好？

我打abc都話唔比改

有無pro 機 1080p+超級採樣？
會唔會掉幀？

鍾意fps唔洗留意呢隻game啦其實
根本唔係玩呢樣野 唔洗跟風買 等bfv你會玩得開心d

咁我上網睇人玩算 多謝咁多位巴打比意見 👌👍

你地會唔會等解鎖咗d好d嘅槍先再買，用住本身有嗰幾把先？

呢隻gtav 牛仔版黎

屌你今日趕住返屋企先黎塞車塞左個幾鐘
終於返到屋企

你遲d去鎮上面買報紙睇 會睇到果三條蛋散上報 但驚嚇過度冇報串

應該真係bug左

想問下點將啲嘢放入馬個袋

仲要裝

起碼1粒鐘以上

話我拎到值錢嘅嘢
可以賣去黑市，捐比營地，或者用嚟upgrade營地
邊個最好 ？

去大城市聽到有人講關你咩事
好親切

同gtav會唔會好似 係咪同一個模只係轉左樣賣

完全唔同架，節奏慢好多，自由度亦都更大
慢慢品嚐

節奏慢嘅意思係？

我殺左最多野講果個 放左咋另外兩個 唔知報紙會點講呢

三個比我綁住哂先開車

香港鼠疫

諗住潛入去黑水鎮做任
明明冇差佬見到
行入去紅色地圖一陣
之後成堆差佬過黎秒左我

我就有殺冇賠 一個不留

d 火車係咪得做任務中先出現?
逼條友還錢, 之後綁佢喺鐵路等死, 等極都冇火車

想問開頭係唔係好多系統野都無？
姐係打完獵，拎住隻野都無位放

啲皮要點搞？ 賣曬去？

捐款箱捐多啲先有？

我下載版黎尋晚玩緊了

屌你個奶槍戰果度
射人頂帽咁仆街既
又要我走返去執
好賤呀....

有買報紙會睇到話個三條友驚得濟咩都冇講

個3條友俾我射到腦槳都爆晒出黎

買到碟了今晚番去開波

我由琴日0000玩到而家無訓
都只係玩左15%
好眼訓呀

暫時玩到用繩索捉條友返屋企覺得有d無聊
成日要行得勁慢同d npc 9up

點叫雞,淨係識搵人同你沖涼

我都係，放左好耐

有冇人知隻戰馬點拎

好癲

比人通緝個陣係咪得去郵局交錢同自首先可以解決

比人通緝到幾百蚊

係咪真係好好玩????
我對西部牛仔題材麻麻地

買實體版 唔啱咪放出去

買實體版都裝到佛誕

我裝咗兩個鐘

獸皮放地下會消失

仆佢個街兩隻碟 裝第一隻碟個陣要死頂住唔好訓著

係咪完全冇上網睇過隻GAME玩咩 見多人話好玩就跟住買

返工狗衝返去裝完第一隻碟依家落街食飯 好肚餓

放工

有ｄ不滿或缺點係觸發一ｄ事件就即刻
開波無得返轉頭，好似搜刮緊野刷中劇情就推進，好怕miss咗其他野要重玩

想問預購個dlc 入左之後邊到拎？

槍店 馬廠

Rockstar 你隻game淨係騎馬都做得咁好 細節又多到cls 滿滿都係誠意 你叫其他廠（特別係出咗咁耐騎馬個間）點算

我去殺完傳說熊 見到俾馬壓住個靚女
叫我送佢返屋企 但佢叫我清左馬背個熊皮
咁我諗住賣左皮再去接佢 行遠d佢就話都係自己行返去算😕

做火車任成日跌左頂帽 洗唔洗執返 定 完任出返黎？

飲酒果個任務好痴線

我都係，搵都搵唔翻，但過咗關頂帽又係翻度

係咪起碼都要買特別版?

騎馬快得濟撞樹，連啲貨都飛埋出嚟

我岩岩玩到入鎮，會有未？

個天黑晒 乜尻都唔想做 想天光先繼續

笑撚死 飲醉咗成間Bar啲人都係藍尼個樣

果時記得開下d 房門望

自推

唔啱玩無謂跟風玩

唔係按實L1再R1搵返物品定馬匹R2右下角就可以搵返頂帽咩

比完錢搭火車到站之後唔落車可以繼續搭

[quote]
有冇巴打知其他個度裝咗乜
有冇得清

到底打完獵個獵物要點放係枱度
次次都彈返去唔知邊度

求救，有無人識點樣轉字幕做英文，萬分感激

呢隻唔岩快餐玩家玩
其實唔係遊戲內容問題
係佢個節奏真係慢 要你沉浸落去

成日㩒到R2
開槍射死捕獸人爆頭
之後地圖icon冇撚左

冇人見到執野都會有警察黎，好on9

啲藏寶圖睇死人，完全唔知咩嚟

比唔比多160蚊買特別版多2個任好 2個任務同一餐飯之間好難選擇

又關 "快餐玩家" 事
遊戲節奏快慢同你玩得快定慢邊有關係

諗唔掂即係唔係好想玩

咪遲下再算囉，實有得買返啦

請問捕獸人在哪裏

點樣可以換主用馬
同埋我同人決鬥後佢地有特別武器我點樣可以攞返屋企收藏 佢強制要我用手上果把一換一

火車軌下面條分屍好恐怖
啲腸跌晒出嚟

有無清明明 app 同PS4 都log in 咗social club
但手機都睇唔到地圖
點解

請問邊到搵到捕獸人？

晚上阻大佬扑野, 俾人趕出帳蓬

傳說熊 約4點鐘方向 特別有粒黑色ICON

係咪真係好好玩

好多人名，好難記

屌你我又跌撚左頂帽啦

有無人可以幫下我

唔洗放 你抬住佢去個個位捐比佢就得 或者抬住賣比人

我記得唔需要搬喎，可以留喺馬上直接賣走

Multiplayer點揀 開驚得story mode?

你地啲熊皮點處理

下個月先開放

當然

執到值錢嘅嘢佢話可以賣咗佢，係去邊度賣？
黑市又喺邊度 ？

買嚟玩下咪知囉

打劫比人見到勁煩，去郵局交錢又貴

我都想知
雜貨舖賣唔到首飾，直接捐去營地算

點樣先可以攞到隻戰馬？

但我見捐嘅話淨係值幾蚊
明明佢話好值錢

rdr2 可以用法國餐黎形容 , 要用好多時間去慢慢品嚐呢隻驚

暫時未見到快速旅行呢樣野
騎馬趕路都 騎左大半日(現實時間) , 未計做d弱智野比人射死埋

但係佢個電影角度又真係睇落去d野好真實, 某d角度真係有睇電影個種feel

要用慢活既態度去玩呢埸亡命之旅

係咩 但係我有時拆完個皮放地下 之後抬個肉去比人 無塊皮簡既

我都係直接捐去營地, 反正都要升級營地

好似升級左主營某樣功能 驛站就會開啟

我覺得依隻野真係有排玩
節奏好慢

趕路個陣試過見到有人重傷之後兜個大圈送佢去醫院 之後又走返去解其他任

仲要幫營地啲人搵故仔書同髮油
阿塞。摸根超級工具人

我都送過女人返屋企....最後仲要催我騎快d
真係串過馬撚

我都有載佢 催催貢
好多突發任好過癮

飲醉酒果度笑死

load save唔見咗塊傳說熊皮

琴日女朋友無叫我起身
搞到要今日返屋企先可以玩

飲醉酒亂入房會撞到人扑野

但係獎盃表度見到0.1%白金

個傳說熊皮應該點處理？
去城鎮個屠主又話唔收

仆你個街

森林啲撚樣會斬樹，樹斷個下咁啱成碌揼左落我度死左 陰9me

係煙囪度搵到600蚊 分到俾自己得100
返到去營地又唔見基金有多300
屌有得反水一定射撚死Dutch個大耳窿

依件契弟正仆街，夜晚係帳篷扑野又唔講，入到去想搵佢都屌鳩我

有冇辦法搶市入面個個藥店唔比人懸賞？搶得個50蚊，要交四十幾蚊懸賞金

無滅聲器 sniper既年代
唯一不滿係蒙臉都認到你

有sniper

屌見呢到個個都唔見帽 已經好小心玩
點知打完火車自己都唔發覺冇撚左頂帽

同問

可以係Camp同隻馬到禁返頂帽出黎

終於開得波

一餐飯160
160我5餐飯...

放左係營地 出去接任 話我拋棄左 on99

岩岩任務殺左隻熊拎左完美熊皮
但係咩著去找捕獸人點解都整唔到熊衫？

我都想問 塊熊皮點

去搵捕獸人 ，賣忽佢
賣左有錢收之餘 仲可以unlock傳說熊既裝
再搵佢造裝備

最近營地既捕獸人都要騎好耐 隨時奶野

送嗰隻戰馬呢 點攞架

點樣搵隻熊
同條友講話我會留低一陣，諗住去ko隻熊
點知搵咗好耐都搵唔到

向上行十幾步就係

你意思係賣左塊皮比佢先可以解鎖制作？

就係行咗上去都冇
唔知係咪熄過機嘅關係

玩到第二章
覺得唔錯
有D似西部牛仔版既巫師3

緊係玩飛刀

我記得我熄機前，熊嗰度地圖會有個？定唔知！
依家冇咗，唔知關唔關事

d cheat用完之後無得save
咁有無得熄左佢再save
同埋係無得手動save但佢會唔會自動save? 唔敢試

飛刀邊到可以買，一開頭得8把

洗JJ

俾隻傳說熊咬死左出返黎唔見左隻熊

你冇生活？

碟好定digital 好？

miss左個教學 有無人知傳說熊皮點放走佢 我托撚住左佢好耐

有冇人知戰馬點攞、

第一次買馬有兩隻免費
邊隻勁d?

同埋懸賞點整走

去郵局比罰款

推推

賣皮俾捕獸人

我放左係營地 接任 之後話我拋棄左
係咪要重玩了

邊度有第一個捕獸人 (最近營地)?

唔買好

其實特別版多左普通版D咩?

我要做god father

無錯

姐係邊度有

喺地圖搵

買實體碟，但安裝安得勁慢
睇黎今晚都玩唔到

識了 索引搵到

想問如果過左雪山果關，有無得搵返隻熊挑機

thanks 巴打

今日買埋隻ssd， 唔使等咁耐

金色藥水係咪可以有就食

想問下你地講緊殺熊 係咪一開頭抬隻鹿番去 撞到個隻
定係之後既事 我抬鹿番去見到個隻熊 諗住試下殺 射中左槍之後比佢狗沖埋黎秒撚左

我都唔見咗隻熊。 。可以點搵得返。。

我開慢動作對隻熊開左四五槍
我嚇走左佢
而家去到第二個營地
請問係咪一開始可以唔駛理個捐款
直接去個鎮到玩下先？

未買，唔敢入來住

我覺得應該要去返果個位用餌引返佢出黎，但我已經唔記得左點整

即係個隻就係傳說熊？

請問佢係自動Save定要手動

Setting有得較手動save 去到chapter 1中間就可以手動save

有冇巴打知

係咪冇得好似一代咁用營火快速移動?
痴撚線個x 制就黎撳撚爆

你望下呢個台主先講,之前打刺客佢3日無訓
我記得76+ hrs
今次唔知會唔會直接見佛/上帝

屌你頭先真正玩左陣已經好多問題問
想問馬寢幾時先至開我想拎dlc隻馬
同埋幫隻馬清潔個刷點拎
同埋點沖涼自己個人

賣比捕獸人 跟住就可以開到熊套衫 但勁撚貴

究竟咩係 購買製皮工具？
解鎖唔到升級

屌單比啲路人見到我殺人
未未追住殺埋佢
但一到城鎮即係比人通輯
痴線無錢啦

好似捐錢果度有本書
最尾果頁睇下

個刷買馬果時送左俾我

岩岩劫完火車，幾時先開始open world？

殺完人仲要埋屍 都唔係點埋

你要玩主線去到可以升級營地就可以買製皮工具
咁你打獵得嚟嘅完美皮捐贈去營地就會同你儲起，夠料就可以升級

隻game做得好細緻，
商店買嘢逐件拎起睇，拍得住莎木，
但都因為咁節奏好慢，兩晚都玩到個人好眼瞓

想屌嘅係配音嘛嘛，明明Uncle係老鬼但把聲好後生
主角把聲亦好難認，字幕唔顯示名稱真係邊個講緊嘢

唔該哂

有冇巴打知點攞戰馬？

屌你玩到第三章個送信主線好撚無聊
做郵差行嚟行去仲要來回

裝咗個幾鐘

真，睇字幕都唔知邊個講緊野

好悶 玩到訓著

睇review感覺好似好悶咁

對上個集係7年前玩過

一開波個鎮殺到懸紅二百幾蚊
買左野唔夠錢俾

咁巴打幾時拎得返特典隻馬

d 系統完全走火入魔，武器冇埋 weapon wheel 搞到好唔爽，要去隻馬度拎槍， stamina 又要係咁扣

都係好game嚟嘅，製作好有誠意
但好視乎你有無心機欣賞佢啲細節位

想問下捕獸人位置係邊？打完傳說狼D皮唔知點算

打完獵拎番營d野放邊個位俾佢煮？？？

廢時誤會，應該係話nerf 左 weapon wheel

同埋有冇人覺得個操控唔係好掂

個系統係細緻 但搞到好多操都唔便利

係咪要用埋ipad 裝佢個companion apps 玩？？

10分神作 我想訓了

我玩到唔想瞓 好多野可以做

😏

有冇人用唔到個APP, 個認證EAMIL點都收唔到

放工買完返屋企玩
玩到訓著
太催眠啦佢個騎馬節奏

有無人同我一樣⋯一開始load 故事模式load 到黑畫面之後死機⋯但玩其他game 一d 問題都無😭
補充我係買digital 版

今次都幾多奇怪問題

其實咁樣真實啲，
其他game例如刺客果種騎馬法係好爽但假
呢啲Game騎馬係可以撞死人，
但因為咁，試過騎騎下有條友著住犯人衫衝出嚟叫我幫佢，俾我撞死咗，唔知係咪無咗條支線

騎馬真係好悶...
我寧願佢播CG

另外真心想知拉完弓，唔射要點放番手
每次都係咁俾人扣撚晒D核心

隻game個input lag好勁...搞到反應好慢

入完條code都唔見隻馬同套裝既

個feel好似兩年前套復仇勇者, 仲記得睇下午場瞓咗幾次
好催眠

騎馬騎成5分鐘先開始玩個任
任產路線
睇佢地講野好悶

任務路線太長*

矛盾大對決
整得唔真 又話唔夠真實
到整得好真實 又話太真實唔爽
其實都好難捉摸

係，我郁個手制條友過半秒先有反應

好正喎 他他調調咁玩

其實上集個節奏已經平衡得好好，今集d 控制，動作再慢多一截

塊熊皮冇左係咪拎唔番

有無巴打知道數位版預購獎賞嘅藏寶圖可以係邊度搵返出嚟？

我拉左個犯坐監
警長淨係比左$12我
啲逃犯咁唔值錢

騎馬我用電影視覺,由佢自動行,但有時唔得

想問第一個東方營地係咪會用到尾?
唔想升級完又話逃亡又話搬去第二度

都係熄返個超級採樣好啲，搭霸王火車去到saint denis好lag

係咻7月尾前訂先有,我過咗日子
有無其他方法或者係GAME到拎返?

有冇巴打知個餌點整

我係7月尾前訂 不過依加唔知係邊度攞返

設定可以字幕開人名

魚肉加蜜糖好似係，開營地整
但好耐之後先有魚竿同埋未見過蜜糖

想玩爽快既人呢隻game一定滿足唔到佢

囡呀

唔洗整
開deadeye (L3+R3) track佢就得

上網話會自動去trapper果到

Headshots 好難cap圖

做乜評語咁極端
一係悶到訓著 一係就玩到停唔到

利申 下載緊 聽日先開波

節奏慢 如果投入唔到個世界會好悶
投入就覺得好多野玩唔夠時間

又唔係未試過有啲咁嘅遊戲，廿年前咪有隻叫莎木嘅係咁囉
一係狂熱一係厭倦，不過呢隻係R星出唔使財困
我好鍾意莎木，所以我覺得RDR2好好玩

劇情係跟人行就自動行
其餘都要自己行

個操作同個速度一定要習慣，除非你真係
頂唔順，排除呢ｄ係一隻正game來

或者你代入返個年代ｄ人嘅生活習慣
可能感覺會好ｄ

想知有無coop係玩咩 好似gta咁？

其實似witcher多過似gta

冇足跡

慢版witcher

周圍望下囉
如果選擇留低ko佢，佢只不過係上山少少位置

我記得好似有篤屎係前少少
沿路向前行就見到

請問有無人識轉英文字幕

地圖索引冇捕獸人
拎住熊皮又放唔到出去

系統轉英？

l2

搵晒成個設定都無

係成日要禁x好煩

我講緊部主機轉英 有啲game好似跟機設set

我留低之後有d事熄咗機，之後開返就搵唔到

可能係 試下先 唔該巴打

有自動跑去目的地就好
想㩒下手機都要㩒x

點賣傳說動物 新手鎮個屠夫唔收

隻熊都有啲事走咗

想問下點帶個面罩
用左物品點埋衣服換左面罩
但放開大L1都唔見佢帶
之前食個藥又係咁
食極都食唔到
其實最後一步係點

跑步同騎馬加速係咪要狂㩒X

俾d幫派殺咗復活之後冇咗把鎗, 要點先拎得番?

屠夫:喂 我賣鹿肉豬肉咋
你比啲熊皮我做乜？

屌那星第朝起身話件野開始腐爛 急求救

R掣唔放, L掣先放就用到

係 快走就㩒實x

係咪隻馬到？

點解可以咁唔人性化

羊
肉都食得架姐

營嗰個賣唔賣得？
btw係邊到獵？成日想搵都比其他事阻一阻

Thx bro 終於識用

騎死左隻馬
拎住個馬安唔知點算好

有冇巴打買左app 入面本攻略？見$78 好似幾抵買
係咪一定要用app 睇？有冇得用網頁睇？

右手x 左手玩電話 但啲對白有時都幾悶係真

啲npc惡撚過狗
自己撞落隻我隻馬度都拉我落馬隻揪
還拖又俾人通輯
咩世界

捉馬騎/偷人馬
一係買過隻

double click
然後feel到佢減速再click

啲對白講返啲背景野都有用嘅

係好痴線
我入酒吧比條友撩隻抽 抽低咗
變咗空手傷人個酒保跑去報寸

你真係剩係騎佢咁簡單

我一直都係L2+R2一齊禁咁瞄
即係瞄個陣唔洗禁L2?

乜都自動就唔好玩啦，㩒實X 已經自動跟隨npc
唔通好似電話果d大陸，泡菜game 咁自動跑去目的地就好？
沿途留意下周邊野，其實係做左好多仔細位
打機就專心d, 要用電話咪㩒暫停囉

就咁放L2先然後放埋R2

再去多次終於有

痴撚線
我走又追我九條街
真係要好奉公守法

係唔駛㩒R2 R2係拉弓放手就射出去

我想問同人打交果陣點擋同閃避

l2瞄 r2拉弓 鬆開r2收弓

l2* typo

只可以講趕住爆機/Speedrun嘅人應該唔啱玩
要無咩壓力慢慢探索先代入到
但係可唔可以出個patch搞搞個input lag
個手掣反應好慢呀大佬

算係咁架啦。佢行路講好多嘢去build up個世界觀
都可以留意下

佢唔係要cancel 射箭咩
佢拉左弓放r2先唔係會射左出去咩

鍾意上一集的巴打 應該都會好鍾意今集

點樣放野落馬袋？
成身啲道具爆哂，賣左佢搵啲錢好定點

敵人出拳出一刻㩒正方
加方向就避

我以為特登
營造出個人好bulky嘅感覺

係城有時跑唔到真係想喊
騎馬又易俾人打

有劇情都好啲 平時做任/狩獵真係跑好遠又無野做
剩係狂㩒x

屌我而為要㩒實咩制搞到酒吧果度硬食拳頭
btw thanks

好多細節玩

係囉
L2淨係舉弓
R2係瞄嘛?

佢問瞄嘛 瞄咪L2 R2係拉弓嘛

唔係呀～佢原本係想問點取消拉左弓既射箭

我幻想到個情境笑到仆街

即刻諗起CUT有線潮文
拎住個解碼器向左走向加走

我騎騎下，一野就撞死左NPC，之後仲有人會跑去吿密

但係上面唔係再問瞄係咪唔駛L2R2一齊㩒咩
所以先答L2舉弓瞄準R2拉弓放手射

我會拎返營地捐左佢, 因為升營地都要錢

我feel到爆機既話個x會壞

大家見到牧場啲雞牛羊唔好亂咁殺
比人見到話你虐畜通緝埋你

補品都捐 ？
捐俾營地有無邊度可以升級下野咁
捐完好似無其他製禁

關於個D戰馬 特別版馬
大家解狩獵傳說熊個個任 開頭就會解鎖 會叫你買隻馬
有1(普通版)or2(特別版)隻係買完係唔比賣 其實就係大家問咗好耐嘅個2隻野
同埋
個D係叫其他名(GAME一離手就無印象叫咩)
唔係就咁叫「戰馬」同「黑色花斑純種馬」 (其實係品種嚟)

反正送嘅 又唔比賣
你返到馬廄睇隻馬資訊就知隻馬係咪上面個2個品種

之於邊隻勁D... 緊係特別版個隻啦 話哂貴D架啵
同埋戰馬其實周地都係咁濟 個D馬車嘅馬 9成9都係戰馬品種

隻game死左有無懲罰
岩岩俾人通輯嚇到賴屎即走

咁睇黎我地答緊兩個問題

我想問隻驚點沖涼同洗衫

我係問拉左弓>點樣取消拉弓

剩係捐貴重物 咩雪茄煙草得閒食下加下dead eye

物品無重量睇， 完全唔知邊D物品重，成日都話爆倉
去打獵， 隻傳奇熊拆佐皮就唔要

真係禁左r2拉左弓就射落地下執番算啦

input delay玩到頭暈

道具好似無重量
但每種道具帶係身上有個上限

屌exact7ly
又大舊又重
行勁耐先係野外拓到返營地
求其搵隻馬笠落去

去鋪頭有得買

放l2

地圖有啲地標有個感嘆號咩意思

沖涼去旅店 比錢店員話沖涼
就去入面間沖涼房沖 仲可以叫條女幫你沖

至少我係咁

有無特別服務

名乎其實射落地都唔益你

左上雪山

沖完無下文 主角正人君子唔叫雞的

路上俾賞金獵人伏真係好易死

首先俾人先手開槍打落馬硬直 然後補多幾槍就紅血

跟住又無掩護物

頭先去搭霸王火車之後開電影視角睇左好耐

其實開頭叫你買嗰隻馬跑得都快又長氣
無比佢地射中佢地追唔到

點先取消到俾人懸賞

oh要上返雪山 即係要換衫

去郵局比錢取消

比夠錢取消
唔夠錢就自首(是旦搞下事搏比人拉就OK)

即係火車站嗰到

但有時唔夠快佢已經唔夠力
然後狂扣我核心

搞撚錯叫雞先正人君子喎

其實最抵屌都係自首 你玩到天花龍鳳 坐一坐就無事
岩先玩到300懸賞 但自己得1蚊定2蚊 去銀行搞下事自首坐下監 出返嚟就乜懸賞都無哂

比人懸賞到唔夠錢比,
可以點搞

坐監係咪會沒收武器

叫雞係正常人 君子係搞gay的

nope~
有次仲睇到大佬保釋你

坐完又一條好漢

點樣可以快速賺錢

其實人地未出之前都講明 係想你真係好似生活係個世界入邊 特登整真實D咩
所以節奏慢根本唔係缺點 又唔係玩緊香港
BTW好好玩 就係慢慢行慢慢J風景都玩左好耐

啲路人個個惡撚過隻狗

得閒Cap下圖都不知幾好玩

我覺得ok
悶係真 但又覺得幾寫意

點樣易d賺錢

俾隻熊打死咗 返轉頭唔見咗佢 點算好

唔知今集路人npc會唔會係路邊屙尿

追返前幾頁見到

我睇下先 thx

我有次聽到個npc話真男人唔會在意邊到屙

渣ga

你點打隻熊
睇手機佢撲埋身死咗

屌你呢集d敵人好撚仆街
次次都打甩我頂帽先搞到我要返去執

隻GAME 係咪同唔到人SHARE?

唔好怯 嗚低行過去 佢衝過黎 用散彈射低佢

殺完隻熊拎左皮死左 然後無左捕獸人 有無巴打知邊度可以賣左佢

隻game其實似係生存類型多個gta 周圍搜刮資源

亡命之徒係咁上下

打獵D皮點先可以完美

佢個故事背景圍繞住既野就係呢D
冇理由又係刷太平洋買靚車住大屋

荒山野嶺拳頭打死條友都比人通緝
吊奶星

要打到邊先有手動SAVE
仲有發現有個位有得輸入作幣碼

睇黎聽日就會有哂

唔知係邊度跌左頂帽有無得買返頂

你地講緊個隻傳說熊 你地係咪返轉頭復桌呀？岩岩劇情打完佢走咗 我連個位喺邊都唔記得

可以喺自己隻馬度㩒返出嚟

打死過佢1次應該冇得再打？
佢地圖嗰度會打咗個交叉

岩岩上網搵到 聽日試

身上多餘item可以擺去邊？邊到有倉庫？同埋隻熊之後有無得再打，打死左佢之後騎馬撞樹跌左皮唔記得汁返先上馬無左

完左任其間第二章開頭都有得save

我無打死佢 佢又無打死我 中我兩槍走咗 之後同個阿伯 返去營地就完咗個任 咁我係咪自行去返個度搵佢

我都係

打完無得save 無用啦

放係馬到就好方便
btw打獵佢成日話我唔夠位我都唔知要掟咩
明明睇個背包係有位

推得咁慢係咪唔好玩呀？

係 過主啦

有無人揾到UFO?

點解要過主？

成日一丁友騎騎下馬俾人圍死咗

好多廣東話
全部東方人都係講廣東話好親切 不停撩佢地講野

推得慢唔係代表個撚個都玩緊?

頭先係捕獸人到起camp比兩條友搞
到我想禁惹惱兩條仆街果陣佢地已經騎馬走緊
拎完槍已經追唔撚翻

Saint Denis 比人陰打劫，冇咗4舊水

今集係咪無得去墨西哥？ 上集John Marston走去個邊搞革命大發神威

拿拿聲 儲錢upgrade camp site
特別係大佬個營可以unlock fast travel

背包成日話冇位 其實係同種類物品上限
唔同既物件都夠位裝

左面地圖劫獄 救完條痴線佬 就會多個手槍套
裝多枝手槍同埋拎雙槍

記得係營地換衫時執一套夏天衫、一套冬裝放落隻馬度

善用deadeye，留意加血同核心血量，唔係好易行行下都比人洗劫

面罩唔一定幫你甩倒身，逗留太耐都會比人識穿

好彩有隻快馬
另一個幫派成鳩日捕我
等主角再勁d就去殺哂佢地

你地用邊隻馬？

見人又搵到UFO彩蛋
同埋同GTAO有個合作可以兩邊都拎把獎勵槍

買終極版送

有冇巴打可以幫幫手POST捕獸人個位置出黎
地圖搵唔到佢係邊

好多bug
Ch3 同條女去shopping
買完野佢話要開車
之後有對頭車
頂住行唔到
又落唔到車

雖則話車隊露營係西部風情
但真係好想好似一代丫john咁有個瓦遮頭，當年佢地一家團聚嗰段期間我係玩得最耐，雖然中間任務係最少
見到小Jake要訓地下真係唔多舒服

有講香港

點解禁快有人白金杯..有d係online 獎杯喎
Online 都未開 就白金？

有得倒車

條女開車
我控唔到

條女開車比人頂住
我開唔到車落唔到車
之後射對面隻馬
架車走開左佢都係唔向前行

希望R星真係搞搞d 操控佢，d input lag 搞到隻game 慢上加慢，之前RDR1都冇喱個問題

屌最搞笑係掛咗塊熊皮喺隻馬度
救完個牧師塊熊皮唔見咗

做好人同做壞人有d咩影響？

酒吧呀嘛 之後打咗佢一身

用箭一野中頭最好
兔仔可能要換細箭頭，我有整過細箭頭但唔知有冇換到，全部啲皮都係良好

一箭爆頭

要後期整啲勁箭頭先可以完美

走啦你

又要後面先開到 啲細節多到
初頭都想玩住其他嘢唔推主線先
點知好多未解鎖一定要推

開雜貨舖目錄睇先知衫都有得賣

點樣換衫？ 係咪要打到某一章先得？

第二章開始好玩好多

第一章自由度細
基本上係教學關

請問用拳格鬥點回避

我淨係識O打人同口格檔

騎馬好悶咩，我成日要留意啲地點有咩動物
見到未研究就要追，遠遠見到有羊有鹿就打返隻去賣同燒肉
係依家慣晒有快速移動先覺得悶啫
慢慢急跑好好享受世界超細緻

呢個冇教，係正方同推左菇
反擊拳好實在

唔記得禁咩制吹返隻馬返黎
好遠呀dlgh

十字制上

好人有好報 救過條友比蛇咬
之後係鎮見到叫我入槍店揀支槍
佢埋單 雖然唔係支支都買得

直接捐啲懷銀俾營地同賣出去再捐有無分別？
同埋身上有幾隻懷錶要點用先睇到時間

有冇人用slim機玩
想問下會唔會load到戇鳩鳩

唔會

有冇人搵到黑市商人
我只知有提示話可以去商店附近打聽邊度有

唔該巴打！

隻game係慢定係細膩
呢幾日實有場世界罵戰

見到John就諗起打開磨坊大門嗰吓

純種馬

自膠
出面已經有

我用黑血混種馬
比人打5槍先死

慢+細膩
第2章先叫開始

agger 上一集太鐘意玩玩到唔捨得推進劇情 玩咗成年先爆機
呢集玩到唔想訓

1000機都feel唔到有問題
係入game果下慢，入左game都唔洗點load

條友係燥底d 。唔能夠正常溝通， 為左$2.5 2件雞開post你知咩料喇

慢只不過係真實 ， 係雪地行無可能健步如飛嫁

香港人慣性咩都快

好唔好玩見人見致

呢假第一集都唔係節奏快，過到第一章就開始好玩。對比隻God of War轉哂風格無以前咁爽快

點樣放套衫上馬?

知唔知數位版有冇得同人share 我有個fd 想同我share 但佢唔到十二點都唔起身 我就今朝先玩得 如果冇得share 我就唔理佢 宜家立即買

我屌你老母呀

我老母唔同狗做愛

係換衫果到揀好邊件之後有掣㩒

係Lake Isabella附近，左上角雪山到有得捉阿拉伯馬，好似話全game第二勁，仲要全身白色勁靚

小學雞

用慣mouse,用蘑菇制好難瞄時快時慢
你地有冇轉過啲setting可以好瞄啲？

Set低個盲區同set高個瞄準移動速度

冇問題

第二章借用個隻馬點樣還番比人 ? 無既點樣唔要 ?

請問主要單機，間唔屎online係咪買特別版就夠？

返到屠夫附近有條友會叫你
行埋去就得

第一次打完傳說熊後 熊皮可以賣給誰？
我從地圖上找不到捕獸人 鎮裡的屠戶又不收
現在都只能放在馬背上

話說跟個俘虜踩完對家個場拎左600自己袋左300
返到營地都唔見幫派有加300
唔知係咪bug左

打左第一章見到成班感情好好咁
就諗起上集John 一個個殺曬佢地

係唔係不作用區 & 瞄準靈敏度?

其實地圖真係得個大字. 相對最近既ACD 人地地圖大但好多地方都任, RDR2 真係跑馬SIMULATOR

撞一撞到人就開我波

咩事

屌奶星你條柒頭仲jer緊
柒左就潛啦 又要上翻水又唔夠膽應翻自己柒到核爆d野

啲人好燥 阻一阻都抆槍大你

唔記得係咪要自己㩒貢獻先加

禁左冇加
唔知關唔關我中途又走左去做其他任事

大家記得收返好把槍

查下帳簿睇下有無

俾人懸賞 如果投降會唔會無左？

睇左喇
冇
由佢啦

繩索捉鳩人好正
同埋面罩都冇用既

係 我較完起碼覺得冇咁大input lag先
純個人意見

比差佬拉諗住認罪都夾生射死 傾都冇得傾

有用 比人見到會照通報
但係認唔到樣所以走甩就無手尾跟

有無收槍舉手

Red Dead Redemption 2 集中討論區 (5)

收左槍 無制比我舉手

好似要對住警長L2㩒投降

我望住左佢地L2 右下冇野出 我就係咁比人射到死

你犯咩罪 殺咗好多差佬？

製皮工具邊到有得買？

間中會vvvvvvvvvvvvv 咁嘅聲
開大聲啲個mon扮冇嘢

係營本數薄到升級出嚟

野外射死左個路人